貓b

岩岩汁左隻貓應該三個月咁上下 想問下食糧方面洗唔洗食d咩補品 如果做身體檢查同打針係元朗有無邊間好

相

三個月應該都夠牙仔去咬野食 所以可以買啲乾糧俾佢食嫁喇 但建議揀啲係話冇味精既 如果見佢正正常常 同埋冇話啲毛生得奇怪/甩都應該唔洗買啲咩補充品佢食 但最主要都係睇左醫生問問佢有冇缺咩營養啦
之後都可以買啲for貓飲既奶粉沖黎俾佢飲 因為人飲開既奶好似唔係俾佢地飲既
至於元朗邊度好我就唔知喇
利申 我執我個隻貓仔黎養個時都係三個月

之前有巴絲推介過柏圖 SAA 卡素拿同輕新活
我就揀左輕新活
利申：湊緊個幾月貓b

搭單問下
本身有隻成貓大約1歲多d
早2星期加左隻2個幾月左右幼貓，相處無問題
但隻細貓剩係喵要我地沖奶粉佢飲
唔肯食乾糧，試過買埋rc幼貓糧，佢食過第一次後就唔再食，死都要飲奶
開罐頭都係lam下就唔食，又係寧願要飲奶
不過肉泥都係會貓衝
有無咩好辦法？
剩飲貓奶粉會唔會唔太夠營養？

係咪牙仔未夠力食乾糧？乾糧都要用奶或水浸軟左先
試下肉泥溝奶先再慢慢減奶份量

唔係
佢食過乾糧，但唔肯再食
同埋都試過自己整雞柳佢食，都食到好多

試過溝粒乾糧入奶/肉泥
佢lam左入口後就吐返出黎

居然有貓唔鍾意食rc
如果一定要餵乾糧，試下wellness core 囉
唔係的話，食濕食應該會健康啲

就係本身大貓食緊wc, 見細果隻唔會食
先特登買包rc試下
初初一開倒幾粒出黎佢食晒
但之後就無再見過佢食啦
就算佢肚餓走黎喵喵叫，我捉佢去兜rc糧面前都唔食，一沖奶就即飲

圖定老母??

試下買ziwipeak 我屋企隻揀飲擇食貓多多都食
仲可以加埋水去呃佢飲

我覺得食濕糧最好 汪喵同怪獸都唔錯
同埋最好日日食益生菌

岩岩放工返到屋企
肚餓叫到拆天咁
都係連rc糧都唔肯食
點搞

岩岩樓下汁到貓b

卡素那同埋雞地既優活